黑警喺屯門置樂花園搜查手足，發現豬嘴

Source: PSHK live

應該係安定邨*

黑警依舊為政權抗壓人民
香港獨立 唯一出路

Push

肺炎帶豬嘴好撚正常
你唔撚去拉沈祖堯?

個個帶撚曬csi口罩 都話狗隊係超然

冇口罩未戴豬嘴 有咩問題

咬咗兩個

友愛嚟

HANDS 商場

帶咗上 EU 車 AM9971

另一個上咗 AM7260

今朝突然有個屯元天group吹雞開花
仲話美基大廈工業區有野提供

絕對係抗辯理由

癲狗吠吠吠
阻鳩住記者做嘢

勁撚多便衣狗

Agger

整係識吠

清剿黑警 唯一出路

btw手足真係唔好再用6092x出街
你淨係買個7093/2097 淨係用黎做p100 filter
除唔到TG既話佢地實鋤唔入
記得唔好講野

咪就係！ON99

商坋比狗入
CKS

千祈唔好一齊吐口水落街